Gopro 8 出左無人講

3.6K

Gopro 個 app 成日連接有問題.. an 同 ios 都係咁
我 Gopro session

都係冇前mon preview

今次可以加細反mon

Wow好似幾正，不過加嚟加去洗唔洗四千

比個理由我唔買MAX

淨機好似都3600

slow motion 差好遠
唔洗 slow mo 就 Max

7同8好似唔差太遠
唔係成日用嘅話 買7係咪都夠

Gopro 8出了

完

感覺上8為vlogger 而設

係 如果唔係成日拍片好似唔洗買咁貴
如果7銀唔係無得換電 我都想買7銀 好抵

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

Who cares

silver 無防震差好遠啦

係時候買7

咁買7 black 2手定新好
2手會唔會易死機...

想知有冇解決過熱問題

8無得換protective lens，爆左就成部收皮

Gopro Max先係新趨勢

見2千幾買左7black黎玩......買完先知發報左8

我都覺得部野幾正，係衰大部左小小

美國官網個tradein好正

8 個防震好似好過 7 好多，諗唔到除咗平 $610 之外，有咩理由買 7

可怕8有既野佢都唔係全部有，同暫時冇乜配件

睇mobile 01新舊都係咁易死機，冇得解

想知呢部同 Sony RX0 II 比，Sony 除咗 1 吋 sensor 之外，係咪輸晒？又冇 4K 60，防手震又差過 Hero 8 Black

視角根本唔同

RX0 II 24mm 嘛，防手震 crop 完仲少咗添

RX0m2係相機，go pro主打拍片，好難比較，不過RX0夜晚真係GG，F4光圈係最大弱點，下一代希望最少比個2.8恆定或全防手震

max ok?

岩岩收到einvoice兩日後寄到

幾多號訂？我2號朝早訂仲未有

呢部我有d 興趣買

22號比$
琴晚收到einvoice開始寄
ups果度話26號會寄到

尋日 x 成 攞左，新 個縮時 功課幾好玩，同個防震真係好堅，都試過吉大陸電，都睇到電量果d ， 但話有d 功能唔支持

揸巴士想買黎當車cam用

好似話用唔到hypersmooth 2.0？師兄可唔可試下

反而想買max

360 買 insta 360 one x 開心d wo，又細d 平d 又自動整走支自拍棍（原廠）

試過畫面質素唔夠，睇下MAX 唔會好啲

睇Youtube兩部唔算差好遠 不過Max收音同低光表現好啲 最衰無slow mo
360機應該要做到差唔多8k先得

唔知Gopro8 支唔支援512Gb SD卡呢？孤高過冇答案。官方認可名單，只係去到幾隻牌子256Gb卡……

p.s. 原來GP8仍係made in China

GoPro 個app 整max 既片好好用

等睇youtube d 片先，聽落 唔錯咁

係官網訂？
我見如果要整好麻煩

有咩要整

我指壞左要整

問過鏡頭爛左無得整，
原因成本貴過成部換

BTW香港依家邊度有得買8既電池
官網運唔到電池

MoBo plus (個fd買咗，話坐地起價，好似$220一粒 vs 官網$170)

我啱啱退左部，見佢如果壞左要整好麻煩
買香港行貨就算撞爆左比500就可以換部全新機

X成 有啊

暫時7仔都未有換機需要

香港比得500整冇可能官網唔可以？
因為香港代理只係幫你寄去gopro

香港係有人為損壞，你比500蚊可以即時換新
官網係要寄去新加坡，再睇下幫唔幫你整
利申，換過2次

500蚊抵比啦

新手買左8 但勁快冇電 係咪正常 已熄wifi 同gps 個d 野

通常好似一個鐘就玩完

痴線 咁點解gopro 會岩做運動d 人用 有d 中伏感覺

咁細舊電你想玩幾耐
不嬲長時間都係換電

Btw, 有無人買左Gopro max 360

巴打知唔知唔插電池 齋駁尿袋攞電咁樣用有冇問題 即係長時間咁用

係可以咁用🤔問題就一定有，你手機充住電玩都有問題啦

佢意思係唔插電池，定你講緊尿袋有問題？

係呀 唔用電池 齋靠尿袋

依個未試過
你試下

有冇巴打用hero8有以下問題：

Gopro連線iPhone XS , Gopro 拍片/相日期係24號，即時睇Gopro媒體櫃日期顯示25號，會跳左1日（實情可能係跳左UTC+8個鐘）。但dl落gopro媒體櫃或者dl返去iPhone相簿又正常顯示24號

補充：用android 又無哩個問題

MAX個MON係咪自拍可以見到自己?
同埋大家用個slow mode影咩多

請問買嚟拍1歲左右嘅小朋友啱唔啱用？有咩配件必買？

影小朋友用手機算啦

8個配件mon幾時有得買

gopro8 有電子防手震嘛